如果係display card上面擺隻比卡超

會變顯卡超呀 哈哈哈哈

唔好勉強

起晒雞皮

顯你老母卡

唔好搞埋啲無謂野啦，玩埋啲低級膠無用架，
諗下其他辦法點先可以一次過屈大量巴打做大陸仔好過啦，
顯卡行唔通架喇